燒味佬禾吊你老母

次9次瘦叉翼

禾就真係屌你個老母啦